# Много файлов (ManyFiles) #

Данная программа предназначена для отбора счастливых билетов, номера которых записываются в файл.

### Область применения ###

Для демонстрации работы с классами, текстовыми файлами, обработкой исключений на языке JAVA.

### Функциональные возможности ###

1. Создаётся файл целых чисел intdata.dat.
2. На основе данных файла intdata.dat формируется файл, содержащий только шестизначные целые числа int6data.dat.
3. На основе файла int6data.dat формируется текстовый файл txt6data.dat, содержащий только счастливые номера 
(сумма левых 3-ч цифр равна сумме правых 3-х цифр).

### Требования к данным ###

1. Отбор шестизначных номеров с файла intdata.dat.
2. Запись шестизначных номеров в файл int6data.dat
3. Проверка на наличие счастливого билета (номер должен быть шестизначным).

### Пользовательский интерфейс ###

Вид интерфейса - консольный, язык интерфейса  - русский.

### Операционная среда ###

OS Windows 7 x86, x64 и выше.